28/10被捕人士數量

截至0029
己有145+男55+女被捕
1756 尖沙咀狗屋 8男2女
1713 栢麗大道 5男3女
1524 彌敦道 1男
1529太空館 2男
1555 尖沙咀黨鐵1男
1648半島酒店對面 2男
1656香港藝術館 3+ 1男1女
1620 梳士巴利公園 1+
1626 文化中心 1男
1652 亞皆老街近男拔 多人被捕10+
1654 亞皆老街 1男1女
1657 勝利道 4+ 2男1女
1701 尖沙咀女青年會隨道口 1男
1702 培正道近培正中學10+
1703 醫療輔助隊總部 1男
1704 文福道1男
1705 九龍圖書館 多人被捕
1707 嘉麗院 8+ 已知4女2男
1507 嘉道理道 1男
1709 神召會禮拜堂 3男3女
1709 旺角東火車站橋底 7女
1713 旺角10男12女被帶走
1720 黃埔 1男1女
1733 尖沙咀柯士甸道 1女
1734 土瓜灣 1男3女
1735 何文田太子道 1男
1739 皆街老街球場 1男2女
1740 尖沙咀聖安得烈堂 1女
1740 土瓜灣 1男
1743 九龍城 2男1女
1603 樂富 1+
1812 九龍城法國醫院 1男3女
1802 品蘭街 1男4女
1802 界限街 1女
1810 彌敦酒店外 1女
1812 逸東酒店後門 1女
1818 佐敦 1男
1821 亞皆老街 HSBC 1男
1835 逸東酒店門口 1男
1910 長沙灣政府合署 1男
1930 新城市廣場 1男
1939 登打士街 1男
1940 彌敦道山東街交畀 2+
1940 倫敦大酒店 2+1男
1955 彌敦道瑞士銀行十字路口10+ 6男2女
1957 Top對出 1男
1959 奶路臣街 1男
2000 新之城 1男
2004 旺角道 10+
2002 旺角荷里活中心對出 1男
2007 西洋菜街 3+
2008 麥花巨 1男
2012 山東街近通菜街 1男
2015 觀瀾街 2男
2035 亞皆老街附近 1+
2053 旺角 3男
2110 裕民坊 3男2女
2147 彌敦道 2男
2147 登打士街近花園街 2+
2151 西洋菜南街 1男
2152 通菜街 1男
2156 登打士街 1+
2156 羅裕積小學 1女
2158 黃埔 2男2女
2159 廣華街 1男
2201 惠華中心 3男
2202旺角 1女
2203 旺角 1男
2208 登打士街 1男
2214 旺角 1男
2215 旺角 1女
2224 廣華醫院正門 1+
2226 大埔寶湖花園 1+
2230 黃埔 3女1男
2328 尚德 1男
2332 將軍澳 1男議員
2355 1男
2357 長沙街 1女
0000 惠豐中心 3+
0002 亞皆老街 六福 1男
0004 旺角 1男
0021 旺角 1男

尖沙咀拉31個
深水埗 佐敦 旺角 旺角東 何文田 九龍城 觀塘 拉 150個
黃埔拉 2個
土瓜灣 5個
樂富 1個
沙田 1個
黃埔 7個
大埔 1個
尚德 2個

合共 200+

咁撚多
好明顯濫捕
飲珍珠奶茶都拉

好唔開心

岩岩再拉

咁多人唔係主戰場，係撤退期間出事

可以落到案既可能得20個
黑警最主要係捉返狗屋打獲金

完全理解5到今日。。根本有5少係送頭

今日又200幾

夜晚失好多人，唔明點解玩咁耐

大家見唔妥就早d走啦好嘛

同意，送頭都不幸係有差異的

有幾個記者

大家好唔鍾意叫送頭，但其實一夜就真係送頭
相信前線，但唔係叫前線去死呀嘛

真心,有咩本錢同班死差佬痴
人地一撚早換撚埋班,充好哂電黎挾你,
加下咁小人仲唔走咪送頭.

今日玩開幾個街口
係d popo 引鳩人, 縮撚完再突襲鳩拉, 務求想拉多d 手足同街坊
有心既就駐守唔會縮啦, 點會專登成晚走黎走去
擺明set 局拉多d 人

含撚啦死仆街

推

已經唔係今日事，係我地戒心無左，人地退就應該都要走，唔好再掛住裝修，一係就快閃去第二度

好耐喇呢個策略

Cls

有d係快閃去附近都中伏

「失蹤人口」今日個尖沙咀集會搞手去左邊？係鬼定手足？（2）

痴撚線，濫捕到爆。

今日特別密, 回得好快
以前會比1hrs 時間大家抖, 今日專登15min 左右就回頭
密集出擊程度多左

觀塘咩事咁多

其實好撚多都係市民
前線佔好少
佢地亂9咁拉只係想嚇你地

5你老母
你老母就送頭

x200+

淨係紅磡狗屋都話收左70+手足

痴撚線

點解會拉到咁多人

落過場做過野未？冇就收聲

屌你老母 搞手你累撚死人呀

今日完美演繹何謂鳩拉
街坊拉記者拉前線拉議助拉

加泰每日幾廿萬人上街燒野堵路成個星期拉百幾人
香港班狗根本濫權到一個地步

濫捕只會connect更多藍/中立

黎明前係最黑暗既，大家堅持住

好耶 聽日繼續返工

拉中佢地就可能係囉

咪傻啦
拉極咪又係後生仔

更何況藍屍唔會去現場
就算去都唔會俾人拉

屌...

朋友被捕可以點做？
一直等星火？

唔係好清楚程序

屌今日真係亂拉人仆街

啲狗係咪一早知今日係亂拉人好時機？
「失蹤人口」今日個尖沙咀集會搞手去左邊？係鬼定手足？（2）

咁多.....

點解鳩拉咁耐都冇拉到啲重要人物

痴撚線拉左200幾人

先打電話自己查下朋友係邊狗署先

📣請各位手足，失聯，被捕去左邊間警署
可嘗試打去以下警署尋人

📍葵涌警署(tel: 3661 1690)
📍長沙灣警署 （tel： 3661 1644）
📍旺角警署 （tel： 3661 1642）
📍油麻地警署 （tel： 3661 1652）
📍尖沙咀警署 （tel： 3661 1650）
📍紅磡警署(tel:3661 1638)

📍黃大仙警署(tel:3661 1632)
📍九龍城警署(tel:3661 1640)
📍觀塘警署(tel:3661 1622)
📍秀茂坪警署(tel:3661 1628)
📍牛頭角警署(tel:3661 1626)

📍北角警署 （tel： 3661 1608)
📍香港仔警署 （tel： 3661 1614）
📍灣仔警署 (tel:3661 1612)

📍屯門警署(tel:3661 1670)
📍元朗警署(tel:3661 1680)
📍天水圍警署(tel:3661 4800)

📍沙田警署(tel:3661 1720)
📍大埔警署(tel:3661 1674)
📍馬鞍山警署(tel:3661 1700)
📍上水警署(tel:3661 1672)

然後寄資料畀星火.612
※※請必須提供※※
被捕者姓名：李逸彤
身份證號碼 (如有的話)：
所在警署/被拘捕的地點及時間：被捕地點油麻地地鐵站C出口，1750左右被捕
或
所在之醫院及病房資料：
緊急聯絡人資料:

唔該巴打，旺角一直冇人聽..

屌你老母見人就拉做乜鳩

就係有先覺得今日根本係完全無prepare過咁害死人

觀塘150？？

陶輝條撚樣一出就大家要醒水。
下次搵㗎航拍機撞死條撚樣再講

Shit 睇錯

自膠 推

咁又唔係㗎，宜家啲黑警癲撚曬，今日先拉左個經過既阿叔，又鳩射催淚彈入藍絲舖

寧願佢出水炮車
一定拉小好多人

有無手足知道5點幾左右 九龍公共圖書館果邊發生嘅事 有無相或者影片

屌 亂鳩咁拉 手足唔好有事啊！
有發夢記得報平安
一個都不能少啊

Push

抵撚死，好快拉鳩晒你班傻閪

多 但起碼唔係以前咁 全部拉前線

就係唔夠膽拉大粒，拉d細既恰你唔熟程序

尋日係27號喎ching

係27號

其實目標係搞到商家星期六日開唔到舖做唔到生意，
然後比壓力政府，
所以只要搞到落閘無人已經達到目標，裝修亦都可以提早進行，
唔好搞到太夜。

831

手足開始麻木? 以前一日都無200個

尋日旺角玩左成日 兩點都仲拉緊人

點解? 定有鬼?

痴撚線拉人

其實今日明顯set好哂人大圍捕
俾佢係尖沙咀趕之後其實應該要散

不過算啦 冇人會敢講/想散
咪都要頂硬上

係可能係鳩拉，但你地要知道有人比佢鳩拉完係可能唔會再出黎

黑警就係知道而家唔可以令件事平靜，因為一停佢地就失去價值

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

等攬炒啦你

push

唉 要點做好

好多人拉左番去 冇落案都好
之後可能唔敢再出黎

唔明咗幾個月喇

而家呢個時刻真係好艱難，希望大家可以堅守落去。

仲強調和平示威既人其實係唔係心盲?
尋日梳士巴里花園一開頭夠和平喇掛，咪又好似612咁用絕對武力去清我地…

尋日班黑警見尖沙咀孤立無援就開哂turbo咁，究竟班魔警幾時先會死，究竟呢個邪惡政權幾時先會冧

巴打你個post話比其他手足聽喇

其實一直想知拉左二千幾個入面有幾多係無罪釋放

濫捕 想嚇怕我哋
我係唔會驚架 dllm港共正苦

出post?

拉得住人民個心咩？

屌你啦 個搞手no show 緊係冇prepare

我屌你老母

威囉，英雄主義囉，毒撚見有囡囡在場變超人。

好多唔會坐足48都揀保釋
保釋期間多左重枷鎖咁

多撚謝你個冷氣軍師lo

都話要區區開花